中國希望落空？路透：拜登稱習近平「暴徒」 抗中態度強硬

《路透社》報導，儘管拜登沒有制定詳細的中國戰略，但所有跡象都表明他將繼續對中國採取強硬態度。曾為拜登助選的外交官，以及分析家及前官員認為，相較於川普對中國的言語攻擊，拜登的措辭會更加慎重，並且會強調與中國的「戰略競爭」，而不是直接對抗，因此拜登很有可能在對抗中國的局勢中，比川普更加推進。

此外，報導也指出，拜登先前稱中國領導人習近平是「暴徒」，還揚言要領導一場國際運動，以「施壓、孤立」來懲罰中國，拜登還把中國對穆斯林的迫害行為稱為「種族滅絕」，若拜登上任後真的實行此說法，美中關係將會產生重大影響，「比目前川普的政策更加強硬」。

汁？

嘴炮聽得多了

假撚到

希望啦

咁畀錢Hunter做咩

聽住先啦

當佢真係有咁講過
聽日都可以話失憶冇講過

叫一次就當係啦?

拜登:我有講過咩

That said, Biden has at times gone even further than the outgoing president in attacking China.
He has referred to Chinese President Xi Jinping as a “thug” and vowed to lead an international campaign to “pressure, isolate and punish China.” His campaign has also labeled China’s actions against Muslims in Xinjiang “genocide” – a step further than current policy, with significant implications if that designation is formalized.

我屌你老母仆街冚家鏟 我愛你

He has referred to Chinese President Xi Jinping as a “thug” and vowed to lead an international campaign to “pressure, isolate and punish China.” His campaign has also labeled China’s actions against Muslims in Xinjiang “genocide” – a step further than current policy, with significant implications if that designation is formalized.

“The United States does need to get tough with China,” Biden said in an article published in March as the coronavirus pandemic, which began in the Chinese city of Wuhan, took hold.[

Biden: It's not true

Action speaks louder than words

自己睇，BJ4

老人癡呆記錯人啫

biden: fake news

嘴炮

可能拜登真係咁
但黑女人就一定唔係

拜燈: 當我無講過

為左目的，支那間諜都會叫支那做支那

開始想洗白
上個月又唔見咁講

淨係樓主呢段野都已經不停自打嘴巴

扯貓尾

信佢都on9佢個仔大把痛腳比中國揸住啦

講完兩句轉個手可能同中國枱底deal
講係人都識講啦

刁總: Biden, 中國人民的老朋友。

口裏說不

連登好多一毛都會

小罵大幫忙啦，鬼會信。

是撚旦啦
你國內經濟民生咁嘅死款
國策唔搵個箭靶消消民怨
係你自己笨實咋

路透社=fake news

4年前有14億傻仔以為侵侵會送錢比佢哋，今日又有另一個幻想

信我稅應該像徵式加少少
其他難講

姐係叫中共依家要比更多錢呀

政客同Media放既風根本唔需要認真看待
政客同Media咪又係agent姐
佢地係為背後既得利益聯盟服務

只有利益

枱底有幾多交易又話你知咩

路透社=左媒fake news

拜登只不過係口頭上反中國
但是，實際上講到做和行動，一定會縮沙

我之前，做其中一份工的上司講過一句嘢
就係，一個人是否做到野，並唔係靠把口
而係靠做個下

你是否做到野，d人心裡面會睇得出

我愈來愈分唔到佢幾時係清醒，幾時係冇食藥，完全唔明

前兩日先話要collaborate with china

咁仲要唔要幻幻

Come on man, I didn't say that.

佢記得先算

拜登:要錢同幻幻

淨係華爾街班友撐拜登都知咩事啦
咪又係有錢繼續齊齊搵
sin9氣

未選到前呢啲老政客講咩都得

習大大又捉老鼠入米缸？

i never said that

應該大把理由唔撚做

中國氣候就點都得

扯貓尾

唔好咁撚假

路透：林奠話自己無辜

路透唔係假新聞，但好多是被利用去放假風做引導

談判可以令支拿守規矩就唔駛傾20年啦
你訓醒未

有趣係佢講到明會查科技公司
但係科技公司主流都係支持拜登
美國人算係咁

拜登

佢老人痴呆

上年林奠段聲帶一樣

自己放風扮嘢交差

「揚言」

CCTVB瘋狂讚拜登
- 又咩勵智故事
- 個仔死前遺願係想佢做總統
- 反對中國行動言論

呢間野會咁樣洗地都知咩料
近排連登又真係一堆五毛衝出黎
之前唔覺眼，得幾個比較突出，突然間彈晒出黎
痴撚線

連小英基本社交禮儀都屌
分化癲撚到

叫佢問吓羅斯福
淨係遣責Condemn
可唔可以打贏納粹德國

梗係問準咗習大大先啦 做吓戲

佢到底記唔記得自己有講過？
留名等睇佢連習近平個名都唔記得

想郁啲支那幻幻咋,on9媒體唔寫清楚

B乜撚野J4

拜登： 我無講過！ post clip 囉你！

無可能啦
邊個幫佢推上去

算吧啦，滅共呢d野交番俾侵啦

9up

Hunter奶到雪雪聲 咪玩啦

可以過橋抽板既

佢冇fact check就報導已經係fake news架啦

不過算啦
個個候選人都話會點點點
九成都係唔做
然後又多多藉口

又扮

又想洗白

仲有柒頭信民主黨 我見一個blk一個

Talk is cheap

fact check 麻煩問拜登本人
點解路透社冇即時fact check再問多次拜登就出篇咁既fake news

cctoy又炒車

呢個係因為拜登傾向全求化，所以氣候變化呢啲議題就會想同中國合作

點解路透社冇即時fact check再問多次拜登就出篇咁既fake news

收皮啦幾時吹奏埋侵侵呀

講我都識講啦 都做唔到架啦
BTW TRUMP MUST WIN

咁多痛腳比人揸住
我就唔撚信

[舊聞重温] 維基解密爆奥巴馬時期的國務卿希拉蕊電郵認同賣台換中勾銷美債

掉返轉 如果袁爸爸講嘅係真 習近平手上有嘅中共高層錄音 係當年拜登做副總統時交俾習近平嘅 又唔知點玩法

做乜尻，唔記得左自己係盟友？

你支共揸住我幾多黑材料都好
我都可以做票做到美國總統
我怕你條毛呀？

咁佢做副總統果陣對中國做左乜野?
十年前陳巧文小姐出黎控訴中共既時候佢訓緊覺?

合作=自閹
雙贏=中國贏兩次

中國話2030年先停碳排放 又可以俾佢過骨
合條撚咩

Trump夠話習係朋友啦

唔好咁天真啦

拜登講既野聽住先，等佢回應左亨特通烏/通中門果單野先。

Hong Kong
窒窒吓先噏到出梨

路透其實柒左幾多獲？
好似有幾次都9up

講同做兩樣野黎

達哥式遣責

至於係美國同中國坐埋喺一張台度傾，定係美國要求中國跪喺度傾，就唔知啦

佢隻副總統隨時隊冧佢

唔係話信佢 但咩都有可能發生
都唔明你班cc台小粉黃做乜鳩
呢個世界從來都係得利益2個字
拜登個死廢老如果真強硬 你班友咪又係即刻轉返風向

中國最擅長就係做囚徒困境入面既叛徒

可惜佢有老人癡呆

政客不嬲吹水
轉頭關閉門就同聖上含撚啦

老人痴呆姐
第日就唔記得la

講咗100次話行親中路線
1次話佢暴徒

就突然變咗反中份子

條廢老轉個頭唔撚記得啦

香都有一堆做乜都無後果歡迎代入

It was said in March. What month is it now?
Still hope Biden will stay tough with china.

呢個post 又可以bin c 等睇連登仔：this way, sir

佢有口吃

美國人的選擇

敗燈口話:暴徒
曱大耳聽:衰豬

做咗嘢先算啦，左膠就話中意聽人鳩吹理想論，港台興睇實際政績

得喇得喇
扯貓尾啦

唔講香港唔會信
仲有見香港遊說人員未

講乜都得

呢d新聞擺明只為安慰侵支持者收口嘅假新聞

梗係坐埋同一張台度傾啦
左派係講平等架嘛
對CCP狠=racist
而家可能仲好多人反中
媒體自然有辦法對左派灌輸呢種思想
最緊要令人覺得政府反CCP=反中國人=racist
之後佢地就會接受CCP
左膠=on9

佢要硬起來副總統個8年一早硬左
而家先黎硬係食左偉哥

睇過 如果真係反到支那 幫到亞州 支持你又點話 我哋唔似啲左膠你做到都反鳩你
唔好齋講 口交下就算

佢講過會見達賴

Anyway 留名
時間好快會比答案

如果唔係
美國省準備好比社會主義鐵拳重擊未？

呢條友9up 當秘級
聽住先

屌你喺道講埋啲廢話當自己道理
咁緊係咩都有機會㗎啦
而家講緊個機率問題啊ma
習近平都唔知有幾多%係深黃啦

講句就係，笑話

講就凶狠

跟返晒奧巴馬果套

見完之後點 中國係咪受左佢應該有嘅懲罰 打壓係咪少咗

咪咁樣秒人啦
你叫人地點駁

鳩up你就識

美版OMDB

起碼係表態

你咁都信 弱撚智

扮吓啫

佢真失憶唔使扮

Hunter話唔定連屎眼都幫維尼奶埋啦
屌 硬係碌鳩咩

politicians

果時未收錢

歐巴馬健保 同 移民遺害咁嚴重
愛登仔值得有

信住5%先

食哂兩面， 問你死未

本身北京都想侵繼續當選，所以「川建國」這個別號在大陸大把人叫。

希望拜登同中國會合作既 只有環保同氣候議題

你講句野你到底知唔知幾咁on9？
去見100次都支共不痛不癢
佢直接訪台就可能改觀

咁快傾唔掂數反枱

1. 開放中國設廠，先讓中國人富起來，美國人暫時窮起來
2. 開放各大院校大量中國學生來美讀書
3. 肯定香港警察的功勞，及承認台，藏是中國一部分

講到明會查科技公司
但係科技公司主流都係支持拜登

姐係預佢得個講字唔查囉

Xi: I love the way u called me thug..

不理你地信唔信 反正我就係信了

教咗好多次
政治係睇行為唔係睇說話

中共一硬啲就縮

手足

態度強硬 但唔會做野

咁我都表態啦 我支持共產黨
全連登都支持共產黨

好過冇啦
不過佢知唔知香港喺邊度？

可能失憶唔記得收左錢

佢呢秒講完下秒重記唔記得

47 年do nothing

口交部

Fact Check左未啊?

扯貓尾 時間睇清楚總會

Biden: who the fuck is this guy?

民主黨就係得把口囉

咁快就開始洗白工程？

過兩個月再講啦

一邊就屌小英
一邊就笑兒登仔all in (小市民對候選人有偏好有咩問題，又唔係做決策嗰個）

當中有堆係無去開cctai嘅acc

I am joe Biden and I forgot this message

微博全部都慶祝緊喎

Trump都係高調反中先得到香港人支持
如果Biden換個方式抗中，而且係傷害到中共，其實邊個做都無所謂

只係一個係必然反中，另一個係唔知會親中定反中，所以先唔想Biden贏姐

唔keep住比錢就打鳩你咁解.

未上寫到識飛都冇用
香港老母上任時講乜, 而家賣港賣成點?

唔係我講架喎

Judge a man by his actions not his words

可能唔記得左

This is not true

唯有希望佢真係可以孖住啲盟友打中共啦

今時今日所謂既新聞媒體仲有乜撚野公信力

只會嘴

吹啦
十秒後咪唔記得咋

我登：忘記了。

你試下揾下 per captia emissions of Co2 先la
你個張graph係唔公平， 係計哂所有人排放量，即係一個國家人數愈多總排放量就會愈多

人地唔講又比你地屌 講又比你地屌
起碼都睇佢有冇實質行動先屌啦
真係好難服侍

拜登:做下戲洗白白啫，係咁意打塲小規模仗仔炸下，跟住再好番

每天新鮮幼幼送到白官比拜登

東亞、歐洲、美國都曾經對中國有過幻想
政治同經濟分開傾，妄想經濟上接受中國大家一齊搵錢，政治上可以又傾又砌
咁多年結果咪係養肥中國，中國利用經濟去收買、控制人哋國家，吸毒吸到倚賴，政治軍事上冇晒力

所以大家要不停出文宣
不停提點住成個美國有關中國既野
唔好放棄

熱狗連嘴都唔嘴

收晒錢點會反中

我怕佢老花睇唔到

信一個腦退化嘅人講野？

我諗連登有D人真係想佢奶共，藉以合理化自己對佢既憎恨，同埋證明自己無睇錯人

小罵大幫忙

問左Hunter 未

係

將軍澳警犬對記者講：你哋個特朗普輸咗喎

But Joe took Xi’s money

唔好淨係咀炮就得
行動唔該

記錯左國家呀 老人痴呆糟

佢打緊lol
叫隊友Ban 嘉文4世

明明想屌侵，一時又忘記咗稿屌撚咗猪頭姐，咪撚扮嘢

咁佢會唔會坐洗頭艇

老人痴呆講完轉個頭唔記得，繼續奶

侵夠話維尼係best friend，呢啲聽完算啦

成班傻仔真係天真

吓嘩 聽住先

呢個可能性比較大

講緊侵定登

少年你太年輕
首先乜野叫公平先, 唔係除開就叫公平
就係計埋per capita
中國永遠係發展中國家

中國就係食呢條水
玩你地國際制度, 計人頭
六億人收入低過1000
可能仲過緊七八十年代生活, 無手機等等
勁撚落後
但正正就係有呢班人
中國可以係國際組織入面條數計得靚仔

原理就好似 假設非洲第三世界國家被美國所占有
如果將carbon emission 計埋呢班人既人頭
美國又可以變成發展中國家 又可以降低per captia emissions of Co2
之後美國永遠都唔去搞非洲既發展, 呢班人只會繼續窮一世
但係國際規則係咁樣令到係美國有利, 所以佢繼續咁做

所以係個規則令到成件事出問題
例如係咪如果有個國家佔有七成世界人口
我可以入面六成人口食屎, 之後果一成人口繼續狂燒fossil fuel?

單單係呢件碳排放事件上面
國際規則就係: 國家越多人, 國家越大, 係碳排放上面對國家越有利

其實如果真係計公道, 應該用地域劃分, 唔好成個國家既人頭黎計, 咁就最公道

超限戰入面都有講類似既野
就係玩你地外國既制度 搵你地既漏洞 佔你地便宜

sorry無組織1999 唔知你明唔明我講乜

又唔追post,佢做副總統差d連台灣都賣埋

想睇拜登過橋抽板

收皮啦，漂白工程

黑人同維尼一齊變condom

上任後如果簽哂同執行特朗普執政時期推果8個針對香港嘅法案先稱得上對中國強硬，否則都只係打嘴炮

又傾又砌？

呢班間諜最後會被清算
就好似64果班軍人咁

係睇佢嘅行動 而唔係聽佢廢up

政客講野冇句真

你是暴徙 但我是戀童賣國賊

拜振華

請問將會有咩具體行動

表面上係.

//相較於川普對中國的言語攻擊，拜登的措辭會更加慎重//

//拜登先前稱中國領導人習近平是「暴徒」，還揚言要領導一場國際運動，以「施壓、孤立」來懲罰中國//

拜登同佢個仔，賀錦麗同佢老公，私底下都同中共有千絲萬縷嘅利益關係，點會對中共真強硬？

拜登：只言我是白頭翁

睇政策拜登吊打侵侵，抗共本身就唔可以行單邊主義，唔可能美國一邊拎中國著數另一邊就要求盟友唔好同中國拎著數，好似澳洲俾中共貿易制裁大量農產、海鮮、礦產難以出口中國，但美國完全無任何幫盟友出口自己繼續賣農產品比中國，呢個情況下抗共聯盟遲早會散。

每日150個
等睇班左膠淪為二等公民

以前要係支共政權下搵食

依家有大權可以打死哂支共啲企業同政權
再自己食左成個市場

JOE

佢有講過，但我估係咀炮做俾人睇。

中國：好驚，又輸

但拜登冇話自己唔係暴徒，對住幻幻，佢兩父子都係暴徒

完全同意。中英聯合聲明都變左廢紙

真

根本係代理人，梗要幫佢做好個勢

得侵侵真係講得出做得到

講咁多都唔夠一拳打落去咁清楚

Play by the rule

就係要比錢

睇奧巴馬做過乜野就大約估到敗登會點做，即係hea做

2030話當年歷史文件唔駛理，根本吹佢唔脹

唔明你 up 乜
責任無分你我 何況解決全球大危機議題 你上面將grath 都係想證明支那全球 emmisons of carbon 最多， 我只係想講依個係錯 無論係數據上定數學上
例如你計一個國家係咪有錢 你都會用gdp la
邊會 淨係simply sum it all?

條友老人癡呆㗎喎。一陣又話自己冇講過

侵都叫習做good fd

講到佢未入過美國權力核心咁

哂鳩氣，扯貓尾

不必fact check

行撚開啦
實做到總統？

佢連自己身處邊度拉票都唔知，點會知香港喺邊？

宜家任何媒體講野我都當佢鳩up 護主

硬又點
要有侵果種撚鳩人既大智慧先得

搞錯
拿, 假設total co2 emission同工廠數目成正比
a,b 兩個國家有同樣既total co2 emission
但係國家a比國家b人口少一半
所以國家a既co2 emission per capita 比 b 多一倍
而超出左個標準, 所以國家a要少d工廠
咁最後呢d工廠就會走左去國家b度, 因為計返條數國家b未飽和, 未超出標準
最後工廠走哂去國家b, 工作機會流失哂去國家b
咁又係咪真係解決左個碳排放問題?
成個問題只係變左工作機會轉移既問題

咁快洗

習主席：上次果1000萬你未擺收據喎。

拜登：大家自己人唔好講呢啲。

習：咁而家姐係打完J唔要咸相？

睇吓到時會唔會扮老人痴呆發作,當無回事

你d logic
emissions of carbon total 一樣 ,人口不同, 而小人口既國家排放量多d. 咁即係 小人口既國家人均用 carbon 多d lor 而人口大既國用多d

香港人好簡單，只要你屌得死支那，話之你邊個做總統

*大國用小

扮野啦

拜登: 我唔記得自己有講過

克林頓果時把口咪又係硬...

講吖麻，有L用

咁多科技股
邊個話一定要查曬全部
剩係查啲同GOP行得埋既科技股就得啦

其實係你唔明定我唔明
你講既野同我講既有咩分別

咁你認為主要既carbon emission又係邊度黎?
domestic? 我覺得唔係喎, 我覺得係工業dominate 左成個factor

咁而家國家a既廠哂去國家b, 令到國家a既人均排放量少d, 而國家b既人均排放量高左, 而d貨又賣返去俾國家a

跟據國際條rule, 國家人口越大, 可以容既工廠量就越多
呢個係base on我認為 工業dominate carbon dioxide emission, 而唔係domstic

明唔明我講乜?

---------------------------------------------------------------------
不如咁講
假設一個人每年domestic會製造1個unit既carbon dioxide(日常生活家居用電汽車等等)
而國際標準係每人5個unit就係上限
而一間工廠係會每年造500個unit(假設)

咁國家a有1000人
大部份城市人, 物質需求量大
國際標準呢個國家碳排放上限就係5x1000 = 5000unit
咁間國家只可容納(5000-1000)/500 = 10間工廠

國家b 有2000人
大部份農民, 物質需求量小
國際標準呢個國家碳排放上限就係5x20000 = 10000unit
咁間國家可容納(10000-2000)/400 = 20間工廠

a國家10間工廠滿足唔到人民既需求
走左幾間工廠去b國家, d貨最後又運返去a國家
如果b國家人口多3-4倍, 更可以容納7-80間工廠
咁堆廠就走哂去呢個b國家
而呢個b國家因為實在太多人, 個碳排放上限有排都未飽和

咁以上成件事對成個地球減少碳排放有咩作用

*假設一間工廠係會每年造400個unit

**咁a國家只可容納(5000-1000)/400 = 10間工廠

sorry數字錯哂

Joe: no, i didnt said that before, find me the video huh?

當你有痛腳俾人揸住
一係聽哂佢講, 如果唔係就不顧一切咁搞掂佢
希望唔係前者啦

林奠個撚樣選果陣都話如果香港人主流意見令佢無辦法擔任特首會辭職啦，屌佢老母睇下依家？

召喚trump

有時都唔知假膠定真係咁撚傻屄

拜登最多都係行返斯文路線，開會協議譴責

用返呢啲冇撚用的手段

你搞錯左
由頭到尾都係小駡大幫忙幫支共解困

係要放生支共，無其他結果

兩年時間就睇清睇楚

Comon man

開天殺價，落地還錢啫。
送多打幻幻俾佢玩就搞掂啦。

強撚硬到心血少啲都比佢嚇死

係咪老得滯讀錯字？
你個仔收暴徒錢算點？

有tvb認證就知china joe係中共嘅人

fact checked

信拜登呢條廢柴嗰啲都智障

屌你老母啦呢樣公認事實洗撚你狗登講咩

原來就係佢搞亂香港

奧巴馬8年佢地一個正一個副對中國做過啲咩？我都好肯定中共有拜登個仔嗰啲色情照、同中共交易/ 貪污嘅紀錄，隨時當籌碼威脅返拜登轉頭

口講𨳒老母 但一直科水

龐貝奧咪講過對老共要不信任同驗證

但玩外交手段當年都玩殘蘇聯
大國宜家唔玩直接打

經濟，外交

孫子兵法都話開仗先係下策

同「屌你老母」冇分別，得個講字